[認真]手足你地點睇會炒人既公司

真

唔炒你咪放NPL囉